[I/A] 新龍珠手機game Dragonball Legends (5)

[quote]
整個簡單FAQ 解答下一堆人常見問題

Q 抽到邊隻邊隻隻SP應唔應該開局?

A 其實有SP已經算唔錯 呢隻game宜家有活動必中SP 浪費太多時間去刷首抽不如輕鬆開局唔好錯過活動仲好

Q 邊隻角色最勁?

A 普遍答案係比達同魔童 原因主要係比達攻高 技能仲可以同其他剎亞人完美配合 魔童可以換角頂技減傷 角色技可以幫隊員回血 防禦上相對有優勢

事實係角色互有剋制 打PVP其實係睇你角色剋唔剋到對面同Lv有冇差距 比達同魔童只係暫時有限角色中相對配合度高 但出新角之後可能又會翻盤 所以睇短線無乜意思

再講 星數有影響角色強度同被動技會升級 2星SP其實同4星EX相差唔大 唔係話SP就一定最勁(除非你超重課) 抽到乜 鐘意乜就用 唔洗睇得太死

Q 點賺錢最好?

打活動拿迪斯 有好多裝備跌 銀裝1件已經1萬 有時會一次出2-3件 越難果關越易跌稀有裝

件件裝能力數字唔同 記得留返啲能力值高嘅 拎廢嘅去賣

Q 點升級最快?

Z等級解任升 日日解 密密解就得 無其他方法

至於角色 首先一路跟主線打 打到後面 開始有200幾300級就可以轉去打活動拿迪斯或者立巴 越難關升越快

Q 升唔升主角好?

升 但優先度唔高 照計主角後面實有得buff 而且佢係目前唯一一隻光屬角

屬性五屬互有相剋 暗屬剋哂五屬(有隻王係暗 玩家角色暫無) 主角光屬就剋暗 所以主角打王有用 但因為目前得一隻王係暗 所以優先度低

另外升高仲可以用嚟素材 因為光屬唔會比人剋 所以可以當萬能key 升高lv暴力過關一嘢秒敵人

Q 完美通關送嘅稀有章有咩用?

可以入商店交換嘢 目前只有解任或者完美通關有送

最抵係交換元氣彈SP悟空 同埋各色2星超級靈魂(難跌到on9 黑仔時100場都無1粒)

Q 強化靈魂應唔應該開爆哂格佢?

金錢有限 開到夠升下一階就算 通常開最近果啲 因為用少啲錢同靈魂 300級 600級可以各升階一次解放等級上限 目前上限係1000 等級影響能力目前遠大於靈魂格 升哂角色等級有閒錢再補格仔啦

Q 點拎冒險任務委託書?

狂打PVP有勁多 兩個mode都有

Q 抽唔抽蛋好?

每日兩點重置第一抽20石最抵抽 其餘量力而為

Q 食石回體好唔好?

回體送5張跳過劵 刷靈魂刷錢特快 但前提係果關你已經金色完美過關咗 如果無特別需要抽蛋 用嚟回幾次體刷料都唔錯

最抵回法係開頭用石回 後尾用能量儲備回 因為回完頭兩次10石 後面越回越貴 20石30石40石如此類推 一日最多用石回10次體

Q SP卷 要做完新手任務先出活動任務

Q 以XXX角色擊中敵人X次
Q 使用指定屬性的角色攻擊對方就能達成
red]紅(RED)[/red]、藍(BLU)、綠(GRN)、紫(PUR)、黃(YEL)、白(LGT)、黑(DRK)
目前開放的角色中，無限、呀樂、餃子、天津飯屬於超戰士

可能係最後1 post了…

係時候重投 dc unchained 同埋 servant of throne嘅懷抱

棄驚潮
龍珠死忠堅持繼續玩兩邊

未來新腳 洗唔洗咁多力屬
睇黎超紅超藍都要等到一週年先出 不過都唔知捱唔捱到落去

基本上bandai 被外掛弄死的遊戲很多

浪客劍心，高達疾襲先鋒，東京喰種 carnaval

所以呢個遊戲都似乎要壽終正寢

同情 [限界突破]

好感動 0SP開局堅持左廿幾日終於齊SP

隻game係幾佛心

有冇中文版？

遊戲仍然拼命掙扎中。

1000萬下載 login event

只是login event. 有點懶

好在佢都會處理外掛 不過係完左排名先清

中親sp都係力悟

聽日有更新 應該有d野玩

等我翻譯

１ 孫悟空（少年期） GRN
２ 超サイヤ人孫悟空１ RED
３ 超サイヤ人孫悟空２ RED
４ 超サイヤ人孫悟空３ RED
５ 超サイヤ人孫悟空（GT） BLU
６ 超サイヤ人孫悟飯（少年期） RED
７ 超ベジータ RED (超級比達)
８ 超サイヤ人ベジータ PUR
９ 超サイヤ人ベジータ（GT） YEL
10 トランクス（青年期） 不明 (杜拉格斯)
11 超トランクス RED
12 超サイヤ人トランクス RED
13 マイ（未来） GRN (小舞，大杜條女)
14 クリリン RED (無限)
15 神と融合 ピッコロ RED (魔童)
16 超サイヤ人カリフラ RED (卡芙利拉，第6宇宙)
17 超サイヤ人キャベ BLU (卡貝，第6宇宙)
18 超サイヤ人ケール RED (凱爾，第6宇宙)
19 ピッコロ大魔王 PUR (比克大魔王)
20 フリーザ（第一形態） 不明 (菲利)
21 人造人間16号 RED
22 人造人間17号 GRN
23 人造人間18号 YEL
24 人造人間19号 不明
25 Dr.ゲロ（人造人間20号） 不明
26 パーフェクトセル RED (完美斯路)
27 ザマス RED (扎馬斯)
28 クウラ RED (古拉，菲利阿哥)
29 ターレス PUR (達列斯)
30 ボージャック RED (波杰克，劇場版銀河大佬)
31 バーダック GRN (巴達克，悟爸)
32 セル 不明 (斯路)
33 亀仙人 不明
34 キャベ 不明
35 ベジータ（GT） 不明
36 トランクス（GT） 不明
37 サウザー 不明 (古拉條靚 唔知咩名)
38 セルジュニア 不明 (斯路仔)
39 ザンギャ 不明 (銀河大佬條女)
40 孫悟飯（未来） 不明
41 トランクス（未来） 不明
42 ゴクウブラック 不明 (黑悟)
43 ケール（暴走） 不明 (大波版凱爾)
44 オッタマゲッタ (第6宇宙機械人)

好垃圾wo

好事啊，擺落場打都係三個

係 本身都想專注係力悟同魔童

放 齊sp 同sp都有啲星
400可議
有意留tg

而家每日獎勵得返10石？ 洗唔洗咁度縮呀

大家記得清體，10點維護

一章四部四 點全clear 差一個咩 xxxxxx 達

無邊度睇幾時維護？
公告唔覺有
我仲未打錢關
上次又係咁

隻驚d體 回得快 算啦 唔急
係冇關玩 悶d

公告有

喊出嚟 幾時先出到超2悟飯

今次係update定普通維護？
幾時加新野呀屌

到4:00pm
應該有update
平時普通維護唔洗咁耐

有新野掛，冇就棄game 了

無既話摺埋都得

比古洛都無

起碼留番一兩週年限定先出啦

比古洛直頭課金all in啦

依宜家個進度 斯路都冇隻真係有排

棄game +1

下，未清錢關

升爆哂活動1000級任

出新人新故事未

好悶

仲未有任何行動ban 過外掛ac

下下instantly win 玩撚

點解你地升得咁快

有爆體打?

係囉佢哋超快 我升咗5隻1000咋

隻game 都出左一段時間

都係每日exp任，同埋狂用石補體力

login event 都搞半日

不過so far 都係不貨金

太唔抵

變左5點既

instant win 之外

仲可以拎晒每關嘅所有任務石

所以bandai 唔搞呢個真係冇咩前途

猛德拉效應

頂 會唔會太廢 少少更新搞咁耐

推遲左??

賠石啦你老味

心態正確

40石打發玩家

又可以2抽阿樂

尋日先抽完

點知去到5點乜撚都無變過

要去app store更新
有無新pool呢

有呀
仲有新event

入得
有新pool

菲利都限時

新pool

勁多new

竟然有新手包

忍緊手 諗緊抽唔抽好

大家有冇留意每日登入選項個獎勵,岩岩更新完可以選3樣,但你地有冇真係收到? 我選左100石,牛奶同超魂2 10粒都唔見有

終於中返次SP

好似係揀聽日既獎勵

係for聽日

原來係咁? 自膠 Sorry

舊pool 20石出sp比達

40抽中菲利...想抽悟飯

真係唔多想抽
又難中sp 一陣中又抽重覆

8抽中悟飯魔童 收手

我等緊食評先再決定
對菲利冇愛

中左2次菲利

抽左咁多日 單抽未試過中sp

抽盡3000石得1 SP魔童

想要菲利

2000石中菲利加隻排骨飯

中基鈕

55抽2魔童3排骨飯 1 gay佬

想棄

課左200

會唔會太早課金

隻game 出左先一陣

菲利幾勁 好想要

90抽0 SP

6000石
1菲1飯1wiki1排骨

咁就冇晒石

前後課左2500
個帳號仲廢過人地0課

同你一樣，點解要係排骨飯！
想要魔童同基鈕

冇基佬解唔到佢活動任

咁仆街

發掘戰鬥係咪唔使打？

拎石

原來過完第7板會送隻比你

30抽0 SP

我仲閪

菲利pool完前每日20石個抽都唔中就棄
D錢買景品無咁嬲

lm

黃屬 我用排骨飯好過菲莉啦

31抽1魔童1悟飯 想要菲利但係唔敢追

I know that feel

棄game 放400

tg

布洛尼抽左7千石都唔撚中，今次唔撚抽

比達出手，攪掂收工

痴線菲利屈到，兩招Z能力

counter主流撒亞人

但都係俾超西悟空勊死

而家pvp好似入到簡人個到對面跳場都當贏

綠色卡仲要freeze人

有冇ching show下菲利肌瘤悟飯 卡面 咩特效?

終於肯改呢樣

得feli

知黑達今次gg了
除左菲利同幼飯sp剋佢之外
發現仲有隻ex魔童都係yel屬 有20%回血+協防40%減傷
無sp魔童可以練呢隻

排骨飯:屌你

本身諗住單抽10次當支持隻驚
結果9次可以收手
分享包膠:
ex魔童+ex第6宇宙弗xxx
sp排吉飯+sp幼飯(呢個last中 中左即收手 )
其他hero

排吉飯打得飛機
中左都唔想練佢

擺係到幫大王啦

我最勁係佢....

pvp唔比揀人時換隊 搞到玩唔到純色隊
對面一個力悟清哂3隻

上傳唔到圖
幼飯無咩特別 純粹手上變左有魔閃光
話哂都係sp角 淨係得d光 背景都無變到

thanks ching

擺係到唔上都得啦

失望D喎 背景冇變
之前sp得元氣悟空背景冇變 其他都有
好似閃卡咁漸變係賣點 希望sp都keep住有

恭喜 系統維護至17:00 每人獲贈10石

ex魔童幾正 z能力幫yel屬+體力回復率
如果用1星魔童(+18%) 變相用佢主動技可以加38%血

我都係咁話 不過元氣悟個種雖然無變 但儲元氣彈個下好正
而幼飯個種係同主角一鳩樣

真係多撚謝哂笨大

射左3千石
菲利 + 魔童

得返2千石 唔追 其他角了

剩返果兩隻唔想要

純色 悟飯 菲利 EX魔童好似幾勁

呀樂果個幾靚

咁樣砌好似幾勁
魔童死左悟飯有buff
其他啲幫buff血

一隻超西就玩完了
超西咁多人用

我app store 仲未有得更新嘅？

apps update果頁 向下拉一下 就reliad番d更新左既apps

reload

頭先冇反應
而家得咗 唔該晒

登入揀3個你哋揀咗咩？

石珠珠，其餘垃圾

我覺得2星魂仲缺過1星超魂

想放個歐洲帳號 40抽加每日1抽差2隻sp就全齊

係時候問下
中sp 嘅你 單抽定係十連

十連好似易中啲

Z能力係入隊就有 輔助要出場至有
中唔中？

廿石單抽或者十連 100石未中過SP

三隻都係靠十連
單抽未中過

單抽必勝

原來ex活動唔一定係ex角
隻傑紐係hero

300lv之後要點先可以再升高d lv

Click角色，下面強化靈魂，之後應該自己知點做

頭先無聊一抽中大王
Total 10抽3sp 歐氣已盡
我仲要抽超西隊架

新sp你哋覺得邊隻最有用？
好想要悟飯

一下子冇咗4000石得兩隻菲利有啲灰tim
好想要悟飯呀 好得意

*

悟飯等超2飯同
菲利應該counter曬現時主流隊伍

今次似乎 悟飯先係大獎。

菲利太少血

利申。我抽到菲利 基紐。用盡了先前送的2000石

ps. 原來將手機打橫擺， 基紐張圖可睇到全隊皇牌精英軍團

好似以前d閃卡咁 好正 其他角色都有 不過好似唔需要打橫 將手機前後左右轉一轉就睇到

等超二悟飯啦

今日起身就連唔到pvp
有無人同我一樣？？？

連到，剛剛又輸一場

今次d星唔洗無傷
易拎左好多

同意啊，已攞晒，亦抽晒，gg

棄驚

無基紐特戰隊紅色頭髮條友解唔到星，係咪姐係要逼人抽

打完應該會送一隻

好想要菲利
得悟飯

悟飯係幾勁 主動5成打攻 齊人加2成 死比克 加3成半
但3個戰鬥成員 果招 死左比克 其實重計唔計3條友
如果5計 係幾屈 加1倍打攻 幾拳打死人

我覺得悟飯好過菲利，wiki 死咗，悟飯有加成

打機唔係玩勁 係玩愛

成日見到d 人講咩歐洲人 非洲人 係咪大陸術語黎 真係睇唔撚明

打機抽野都分到人種

愛唔係玩，愛係做，哈哈

咁快？隻無限未夠level隻抽，攞唔到2星超魂

我都覺得隻game最吸引係扮以前閃卡嘅效果
Sp 仲要係暗閃，好正

抽菲利定大波好
大波3 星

之前焗玩家升垃圾果次，好多人升無閒

88

我仲升緊紅綠藍，紫同黃都未升，所以無限仲未得

基紐ex5仲要出三隻戰隊隊員打，又焗人升

又唔係剩係bandai 會咁做，其實好多遊戲都係咁做，睇你覺得個獎品抵唔抵囉

klab 嘅足小，4:33 嘅 DC unchained

比克

要升垃圾個活動我就係升精英軍團
想抽中SP基紐bb

20石中咗sp菲利

十連中sp隊長
好sad 我寧願要悟飯

求救...搵佐勁耐都搵唔到邊格未點

我 hehehe

未開放果格，98%係極限

唔該哂!!

唔抽大波 菲利
留石等超2悟飯

唔知等唔等到佢出

20石見菲利死 諗住有好野

零課

排骨飯得罪你啊！

零課5星大波重想點

好叻仔喎

菲利

想放，有冇人要

爽到呢
儲左5千石
第一個十連抽就中左兩隻菲利

其實菲利好似冇想像中咁勁?
悟飯就真係好似好勁

新手抽中左大波 請問下有無用

有

強調自己零課既人 其實係咩心態

認叻既心態邊個都會有
我依家都唔話人小學雞 打pubg見多 人地真係讀小學
咁就話唔落口

遲啲對面全隊撒亞人加20%攻仲唔勁

唔記得轉返用1000級隊伍打pvp
不過好正，成場即刻刺激左好多

7千幾石
我得返百幾粒

巴打堅勁！hero 角都打得贏對面sp

真心無時間玩咁多遊戲，求師兄接收
$350

tg: bubibu

除咗首抽30次同每日埋20石兩次之外，我冇用過d石㗎

啱啱贏咗隻外掛狗 舉唔舉報好
外掛都輸

新手想問，隻角升到300lv係咪有得突破？

強化靈魂

抽到130抽終於中SP

係咪要升爆咁多格？

佢有寫

唔識睇日文，唔知佢寫咩

唔識日文就唔好玩日版啦
升10格呀

你睇下白色嗰格你會見到要升幾多

好，唔該曬

本身store日版
Btw 都唔該巴打先

新手 首刷左一排都無好野

如果係數字網 買帳

呢家係咪買菲利 悟飯 雙sp 最好？
唔該

魔童緊要D
BTW要幾錢

我見 有d 百幾蚊
但未問實個價

依家打rank好恐怖 49rank會遇到38rank
贏左加1分 輸左扣80分 咩玩法
無左揀人斷線唔扣分難上分好多
早知之前升埋上50

如果叫咗條友去修練，係咪冇得用佢入場？

可以 修練當bonus

原來係咁 唔該哂

4xrank有班人扲廢人入場
入去即跳送分係咩玩法？bug?
深夜打有兩三個人重覆撞幾次都係咁

終於都有皇牌精英軍團

今次大獎係悟飯
菲利特殊技又難中人又小血 睇下會唔會buff

零課撚辛辛苦苦儲千幾石all in大王
點知最後1隻sp都無 灰到喊

抽唔到悟飯，冇晒石了，唯有寄望特價抽，似乎少咗人玩

冇互動活動
冇野好討論

屌佢好心抽10次/20次必中1sp啦

就汁先會出
你睇笨大對面隻g gen

同意
真係好想要悟飯

呢個要升咩先過到1200000
3隻1000冇剋屬得738000左右

剋咪得

過到了，得1187000佢都計

剋屬1000lv打第1關
低lv人儲珠

我好似打左一百五十萬

btw抽到菲利 冇悟飯 不過冇咩石剩
收唔收手好 剩2千幾石

冇愛就留啦，反正越出越勁

總括今個pool係咪悟飯>>菲利>>>>>基紐？

基紐直頭係垃圾
用途係解活動尾關任

上個pool布羅利係z能力冇咩用
但係能力值op 今期sp同佢冇得比

一回 叩 込 係點先解到

佢最勁係多張特殊卡
角色係buff既 係咁抽到可以係咁buff
除左依樣就真係無用

今日3個20石抽都見到downloading仲以為有好野，點知係3隻新hero

0課 仲差最想要既比達

買囉 最好就 魔童 布羅利 菲利 悟飯 比達

用一千石抽新POOL
出左ex阿樂, 魔童, 菲利一二形態, 弗洛斯特同SP悟飯
但我好想要SP菲利

有冇得轉返做中文介面

差一樣但唔知乜黎

主要能力，應該
利申唔識日文

搞掂啦 唔該哂

呢個又係咩

我估係先制攻擊，估讀音

竟然悟飯 悟飯勁在那

反而想要菲利, 利申中悟飯唔覺得好勁(可能未升爆?)

因為菲利仲渣過悟飯

飛利克撒亞人 其實好op
大趨勢一定大部分人地玩撒亞人隊

其實兩隻各有各好
幼飯血量高打擊勁
菲利有多招大絕 同埋可以定人2-3秒 應該配合大絕/rising用(定左人對面應該無得轉角)

終於打贏1次,好感動

咁都贏
技術型

我打輸咗好多次

係愛啊哈利

第一次抽野見比達出黎幫拖

中2 sp 1魔童1悟飯，但我想要菲利呀

繼續抽。

自從幾日前改左揀人中斷扣分
依家49rank打左咁多日都未升到50
屌佢老母笨大 下下遇到d低rank 贏左加1分 輸左扣70分
贏幾多場都唔撚夠你玩啦 屌佢老母唔撚識用腦
一係改加減分制度(分數有上下限 唔會加1分)
一係只會遇到與自己分數相近
屌佢老未 真係燥 好心佢就認真小小搞啦 搞d唔搞d 再係咁真係唔撚想玩
贏到800幾分 輸左幾場同我跌到1千分以上 玩埋我個份 下次更新唔撚改唔洗玩pvp

點解抽野粒波左邊跳出黎明明係普通波但抽出黎係SP

尾二果個點解x[img]

呢個任點解？Rising KO幾次都唔得

要一次rising 有1200000傷

有冇telegram group ?

想問佢個新手包隻sp比達同sp悟空有冇星
任務送既sp係冇星,抽既sp係2星

新手包同抽都係600碎片
所以都係2星

thx

Thx
用3個1000LVL SP都係得1070306傷

想加一加好友

id: c8685rvp

好努力咁儲石抽

我想問達成50個任務究竟要點做
立巴嗰個stuck咗喺48好耐，基紐就stuck咗喺42
打咗幾日都冇郁過

每做完一個任就+1，即係打立巴用黃色人就得

我屌我仲以為係打夠50次，傻咗添
唔該哂巴打

屌 久違嘅20石中sp
中基紐
屌我想要悟飯

唔課金 抽一次冇100石好貴
要打好耐先有

垃圾笨大 贏加分咁少 輸扣分咁多
我唔識玩啊 下次唔改可以del驚

新手幾問

岩岩開game 我轉蛋抽悟空同活動有菲利果個

即刻抽定過幾關儲石先抽好d?

有冇人有10隻餃子既奇蹟影片

3 SP 開局較佳，因為要三隻一隊

指rising? 出卡個度卡面左上角有粒龍珠=1粒 儲齊7粒就用到rising

好滾動 幾經辛苦終於上到50rank

唔會 第一輪好快可以儲到7粒(最快試過頭7下即儲齊)
完左第一輪 到第二輪就會開始減少龍珠卡

請問hard無限，淨係可以用一隻無限果個任務有冇攻略？

同埋1,200,000 rising rush有冇攻略？

我用1000lv pul無限過 之前升左
其實唔難打 佢成日會呆係度
120萬rising用1000lv剋屬應該得 利申唔記得幾時過左

打低level 既對手都有關係
我自己就用隻1000大波剋屬加多隻一千 一隻低level 儲珠

hard無限我用1000LVL hero無限搞掂

其實你哋pvp 個陣係放晒唔同色嘅sp 隨時剋屬打對面
定係3隻sp 其他砌z 能力？

依家主力用緊力悟 魔童 元氣悟 幼飯
另外兩隻唔出場 柒達 拿迪斯（對呢隻sp達無愛無升佢）
睇情況用主力呢4隻
至於菲利無落隊係因為佢同幼飯比 太薄血，比人打兩野可以

我用3隻藍sp 1000lv 打剋屬都過唔到

大波，悟空，包包3隻打剋屬都係呢個數

方法1

方法2

Get sb goku piccolo and another random unit.

When ur rising rush is ready go into sb goku use his main ability which makes the enemy get more dmg from blast attacks. Then switch to piccolo and use ur special skill(the green one)and increase piccolo blast and strike atk and then use rising rush. If you happen to get a green card again in the rising rush pick that as your card so that you can do more dmg with strike/blast cards. If you happen to get a special move card(the blue one with 50 ki) DON'T pick it this card allowes you to do maximum dmg in the combo of the rising rush.

冇悟飯
得返16日 16抽 唔知中唔中到
除咗開頭個pool 新出嗰陣抽40連
到而家成日都間唔中手痕抽一兩下 加埋都冇咗成千石
都係唔中

20石 冇撒雅人 藍字 比菲利打爆 竟然

擺大王落去buff排骨飯算唔算反其道而行

新手lm, 隻game幾好玩

都無咩用 等出隻勁既yel角先
依家3隻都唔算出色
排吉飯 - 低攻低防 純sup 見親對面有都屌打佢
菲利 - 低血 打擊輸出高 射擊一般
本身呢隻可以幾勁 又有多招究極技 配合特殊技定身，可以瞬間爆發輸出
可惜真係好脆皮 用左幾次都唔再用 如果有4星先諗入隊
幼飯 - 打擊輸出高 射擊低
個人認為3隻中呢隻最好 血量適中無咁易死
唯獨跟佢老豆一鳩樣(力悟) 佢係打擊輸出角，但兩張卡都係射擊 力悟就掉番轉
搞到成日都抽到射擊卡 如果另外兩個隊員都係射擊卡 佢既本身最好作用便大大減少

有咩唔明隨便問

唔中就算啦 無愛既話可以飛pool
今水呢三隻新sp都無大波同魔童佢地咁出色

有少少愛啦,幼飯好得意
頭先手痕又單抽,中sp
中魔童,4星了
都唔知笑定喊好

我都想要魔童

比起菲利 幼飯
我想要魔童 最好中兩隻上4星 依家先得2星

唯有等超西飯
再抽落去真係連每日60石都抽唔到

想抽中基紐

點解?勁咩?

打極都打唔到120萬rising

終於打到

148萬

想玩精英軍團

feel到下水應該到超西達/大杜/飯

基紐係好得意，能令對手自己打自己

等
等緊佢換走大王

有2千5百石

放棄1200000 rising

尋日先清1000lv活動拎咗好多石
呢set 10抽中大王就收手，最後一日先諗搏唔搏基紐

你有冇大波？

我用大波加2隻1000lv打第3關隻力高尾數冇1200000都得
應該計埋rising之後，出合體波前嗰d打同射
升下靈魂拉高d個數

打第3關好易打死人

你見到感歎號先出招，咁就可以齋儲珠
打技就拉遠先出，再掃兩下cancel

有愛緊係搏啦

用超級悟空打尾關開特殊技加Rising 打落魔童度就過左1.2M傷

我嘅愛想留俾黑悟同紫髮大杜

有排

儲得石嚟差唔多㗎喇

紫髮大杜應該ex 超西先有sp 鳩估
黑悟應該都快出 係rose就耐d

我鍾意黑頭

黑悟 要出 起碼一年半載
岩岩pvp 比人無限氣打死
瘋狂出卡

我兩隻都有愛

外掛?

thx 終於得咗

得番我地呢啲龍珠死忠係度
利申dokkan同legend 龍珠驚仲玩緊

未必係棄晒game既
只係無野好討論

要升1000lv既升曬，啲關既星又拎曬，而家入到game都唔知做乜好

D新關來來去去做果D野都係咁, 新角又唔多

平放300 不議
Telegram:Hi Rpg

比盡$13

不議

等聽日更新 應該有d野玩下
至於pvp 睇下佢有無改動依家on9贏輸分數機制
未改就拖到最後幾日先衝分(應該打到40/45就算)

300$ 要既tg

已經推唔郁

死過角色，剩低既出rising又剋屬會勁高攻

利申：琴日我死剩一隻大波之後打出148萬

老實，30未必有人買

玩到想放

定係等新角又要

我以為有3個人會高攻D

準備3隻同屬打剋屬既一低lv關
低lv 壘龍球..有主動技開晒佢debuff 最好..一野轟就過到

龍珠 打錯字

z能力係咩黎

咪點樣加強戰鬥果陣既效果

唔上場都發揮到

例如你上場有三條友

另外三條友就算唔上場都可以做到個效果

ok thx

屌你老母多外掛到

終於45rank

又維修

希望有新活動

希望有新活動+1

希望有新活動+10

又未清錢關就維護

公告有冇講 唔覺既

公告有寫

有冇下一波新角消息？

每日免費一抽，唔知真定假

嘩 都好喎 個pool有菲利

以為有新腳 點知舊既
不過免費就ok

隻驚抽野方面都佛心
希望之後遊戲性可以增強

仲有一張，唔明咩意思
Limited three times. This summon includes freebie rising souls in every color required to upgrade characters

即係包埋超魂？

有片，仲有最尾一個睇唔到

維護完, 20石中大波

活動送sp基佬
其實都幾佛心

有咩

其實個新活動都幾悶

隻game 送石都幾癲
今次仲要送sp
本身2星都可以變3星
幾佛心 遊戲性可以展望下

交換所有得換柒達戰鬥服

20石中一隻包 十抽中兩隻 已集齊一籠包

正呀 我都想 抽極都唔中
利申:有愛

500都幾貴

多謝佛心活動

擺位錯左

有無巴打知道交換所比達的戰鬥服有咩用？

轉返先

宜家打pvp有靈魂送

Skin黎

咁快就送原本要抽既SP，係咪隻game已經無人玩

500都照換 有愛

布羅利專用道具

點有？

刷pvp

無愛 繼續換元氣悟
利申上到5星

無大波表示

維護完中悟飯

仲唔趁最後一日去all in

諗起尋日有位巴打鍾意特戰隊結果今日整個活動...

尋日20石中傑紐....點知今日開始有得打活動送

見好多人維護完單抽中好野
利申3個POOL唔中

對大波既愛不大
有愛既角色 最接近應該到超西達

順便提提
用特戰隊打pvp任務可以打一般pvp 唔洗打rank，唔驚會扣分
同埋用3隻計3次 7場可以收經

咁咪好 咁就3星了

望住自己隻大波得2星,個pool又得返十幾個鐘

收手啊清 起碼要中多兩隻先有用
中一隻3星+z能力(劇場版) 升左=無用

都係嘅，只係覺得自己尋日抽到嗰陣，當街嗌出嚟有點低能
利申：平時廿石抽只中hero 角，今次都係打輸菲利突然hero 變sp

同對手一齊用3隻300lv以下嘅特戰隊對打幾好玩

我直用雙位數lv去送頭 極速搞掂20次

啱啱夠一支隊😂

哩個點都要贏十場
個pvp 重置咗，用900級嘅戰隊好輕易連贏十場

哩堆任務係咪痴線？點打200粒？

200粒咋啵...
成長靈魂2,一場都出8粒啦...
定係你以為係超級靈魂2?

出一陣人人都放ac

如果係超級魂石2就柯撚

得番我地死忠在場

係喎，睇錯
不過五隻色都有排刷

屌見佢送咁多石再單抽
仆街又中魔童,呢個POOL中咗3次,5星喇屌
我想要悟飯呀

我想中魔童

見你中魔童 又抽左5下單抽 全hero

抽咗700石
再抽斬手指

Pvp搵唔到人
成日都係咁

對呢個pool冇愛
今rd到我做儲石大王
斯路布歐幾時出黎

哇屌係咪ON9
手痕又抽多下 SP
又係魔童,屌5星咗抽咗=冇抽

見布洛尼 最後一day 抽10中

除左一開波10抽 都未10抽過
抽完仲有1萬石

10抽

會唔會 儲到棄驚

棄驚前 又抽十抽 又唔棄 lu

我唔明 個活動得6日 個任務剩13日 姐係點

得返500石
真係要儲了
唔撚要悟飯喇,咪撚畀我

爽

都唔同任

又中 利中2星魔童

齊齊儲到棄驚

今個星期特戰隊出風頭

咩料？
痾煙一萬石，係到唔中大波
餃子同包就食到濟

活動送隊長 齊sp角

pvp 連極都無人

唔係好明送sp傑紐果個任務 姐係打咩 定係打哂 發掘戰鬥 果d任務佢 ？sorry 可能我講到一舊舊

任務即係你達成條件可以拎獎勵嗰d

做同icon嗰啲任

精英軍團好細力

全部7星就可以大力

5星魔童仲呻

我覺得 隻驚 唔可以all in 你可以 分時段抽

最後一日，諗住博一博
依家冇晒石，唯有儲到下次出超2悟飯先抽

你 可以off notification, history

仲未推爆既..

個個all in 棄驚

幾時出新pool 啲石毆臭

想問下你地通常10抽定鐘意一下一下抽?

打成長靈魂其實都幾難

想問戰慄的鐵血訓練營則係邊關

活動任務黎

係咪無限果關

係要完成呢個系列嘅任

點解係你

岩岩抽二十石見到有起西比達畫面仲有Sparking點知出左隻呀包

跟住個表打 其實好快打完

你地就好 又係冇用既hero
登入25日 冇一次20石中sp

Ching 你keep住用二十石有時再單抽下實有次中既，唔使咁快氣餒

我想中佢，今日中悟飯

我要大王啊

一次出3至5，好難儲
綠色好慢

等我都贏番次基扭軍團先

有冇人中咗布洛尼個金frag

抽到排骨飯升到5星

勁wo

哼哈哈哈？

係呀 我打咗勁多場都冇

更新完我打第一場即有, 跟住之後就冇再出過...

有啊，但d數值好垃圾
btw，金色竟然賣得1000蚊

你地咩rank?
我20兩場出1件

唉 咁繼續打

19 兩場出一件係平均？

係啊，但all廢

痴撫線
每日單抽抽中sp菲利

我十幾場大約出7-8件
利申32rank 無大波直接賣哂

終於打完1000lv個任務 早知D垃圾就升特戰隊 一石二鳥

原來人造人篇同斯路篇係兩個cat黎

有之後出既角(依家再去番個網睇唔到)
感覺blu大波可以繼續威落去
之後出無乜grn角，red角就一大堆

仲差兩隻 不過就1千完成任務

強逼症發作
要一隊勇士特戰隊

右邊條女

斯路仲未出

咁快岀超 呢兩個第6宇宙嘅超西
係就大結局前個樣黎 咁快岀

想放ac 但想問下有咩地方放 見fb谷都冇乜放ac嘅

諗住清基鈕特戰隊pvp嗰啲任
㩒咗十幾分鐘random match都話無法對戰

巴打，留住輕鬆玩啦。
我爭菲利就全齊sp ，有幾隻3星....放300都俾人狂壓價。 計埋車錢，留嚟間中kill time 好過

（真係想放嘅話，就試試uwants ）

無希特

係咪時晨八字唔夾

無錯 既然比人禁低價 不如輕鬆玩 想玩就玩 唔想玩咪棄置先

點樣時辰八字先夾

終於刷到件橙色金frag俾大波用

新手玩左兩日想問下 見faq果度話打活動拿迪斯刷裝備 想問下係唔係已經完左？因為活動關見唔到 同埋而家岩岩打完晒normal主線 係唔係應該去刷靈魂升sp角？

wa D 2星波係咪果陣無揀禮物就基本上儲唔到

拿任完左，但仲有其他任刷裝

打劇情都有

有網站出哂機率

有冇人換左 比達戰鬥服？

uhee

我想問pvp果陣 我成日都比人估到昇龍出咩牌 其實係咪有外掛

你出咩先，出拳嘅話中都正常

不過有都唔奇

又到悶up d任清哂咁濟
最快都4號先更新有野玩

啱啊，同埋輕鬆玩，間中上嚟吹吓水，好過爲少少錢俾人壓價壓到受氣咁款

咩係超戰士角色？

揀角色>詳細資料>拉最下會見到"標籤" 有寫超戰士就係
無限 阿樂 天津飯都係

依家我都輕鬆玩 得閒打下pvp咁
儲石等超西達

我想問下一件裝有冇可能兩粒橙以上 刷到靚數值 一升然後第二個數都係仆街

我有三套裝有兩粒橙

話講就到
第二彈出超西達+超西大杜 應該7月6緊接出

未來悟飯
幾時出巴達克，我最愛

望住隻悟空j住先
一樣樣既

儲左八千石, 想要大杜

柯煙啦 我都柯隻柒達
更正應該7月4號出 有預告公告29號-4號 即係4號更新完就出

哩次真係要痾煙

隻驚留石無用,有鍾意角色一定屙煙!

最中意呢2隻
一定ALLIN

冇時間玩 放400
有意tg

差好遠㗎，悟空眼神冇咁銳利，傻仔樣
黑悟同巴達克因為眼角直線型好多

戰慄的鐵血訓練營
要打邊關先岩？
打活動個幾個好似都唔岩？

做呢個樣嘅任務

課左成五舊水，幼悟飯都四星，一隻菲莉都唔撚見

iPhone pvp 一直連唔到對手 各位師兄我可以點搞

我都係 要屋企wifi先得

送acc 唔洗錢 3000石 連續登入左31 日 留tg
有魔童 潘 排骨 悟空

@nky0117

課金同棄game價唔成正比

兒家d 角色咁柒

兒家課金梗係回唔到本

之後仲要出超比同超杜，又唔知課幾多

新手係咪唔好抽住 等更新

有無巴打同我一樣
自從早幾日更新咗之後
以下呢個任務裡面既數字就無改變過
點做都做唔完

今水應該幾多人課

等星期三出超西達+大杜先 留石

更新前解完 所以無呢個問題

呢個任即係叫你要完成呢一個page 既其他相同標題logo 既任。。。

你都未完成 rising >120000 呢個

1200000 rising

你用一隻勁既剋屬，再全team 死剩佢之下出 rising 就得

我明白巴打既意思
但係我呢個任務裡面既822767/120000
已經兩日都無變過

我明白巴打既意思
但係我任務裡面既822767/120000
已經兩日都無變過

佢要一次打到呢個數

你有冇試過

唔係好明白
最緊要係明明前幾日得
但係呢兩日就完全唔得😂😂😂

822767 係你打rising 打出既最高數值

呢個任佢要你去到 1200000先做到

佢唔係玩累積，而係計最高

你可能呢幾日都未試過rising 打高過 822767 所以冇update 到

柒咗
一直以為係累積
我印象中我真係好似未打出過咁大既數字

rising 我用左幾次方法都過到 120000

自己隊先死剩一個屬性剋對面既角色

然後出rising :

唔需要咁麻煩 只係出一個角色打就可以
想穩D 用幾下加攻既特殊技

ys

自己越少血個rising就會越高攻
可以磨到條血橙色先開波

Game內個公靠都出咗話有柒達同大杜了

公告

我隻 比達咁快就變倉管

杜拉格斯
之前npc好似出過

第一關囉，仲諗點解會冇得用佢

仲有人玩WO

都唔知爆哂sp有咩用 岀咁快
又要追番超西

我覺得幾好玩，因為幾似 ps2 龍珠

出好快咩
我反而覺得出得有啲慢

Npc個隻唔同抽個隻
之前大波都係 初頭以為一樣 原來係兩隻大波黎

呢隻參考過往所有tv game龍珠
動作似ps2個啲 打法似之前ps3個隻 揀包剪揼卡咁

有排都未到藍神

我唔貪心 等緊超2悟飯
但係到依家斯路都影都冇

想重現三父子龜波
唔知幾時先做到

之前有偷跑 人造人同斯路係分開篇
長遠既未來有排出

等埋悟天 悟飯做rising打大波

喊出嚟喎 人造人bme斯路仲要分開

仲有超級柒達
依家呢隻都只係普通超西

個隻應該係斯路篇 過多兩個月會見到

出左問卷 大家係改善地方記住揀抽蛋機率

抽蛋悟空打菲利嗰陣桃白白喺後面飛過，結果抽到SP悟飯

終於都齊腳，單抽就是王道

上次大波蓮pool抽四千石，一隻sp都無

咁樣嚇我呀

我果陣都諗無大波蓮都有其他sp掛，點知
我驚你到時失望咋

咁黑仔

個主線咁短, 好唔過癮

就快升晒d角色, 諗緊抽唔抽新角返黎升

慢慢長路啦 佢個劇情幾好睇既

有愛既角先抽 無愛唔好迫自己啊

如果唔抽就會浪費左2個exp 任

依家我日日都無打 等要升既角先打
你可以諗另一邊 留番呢5體黎打魂石/解任

終於完左基利隊長啲任，攞到好多石。
但一隻菲莉都抽唔到，魔童悟飯就多

我用一萬石都唔中

啱啱睇左新嗰套super dragonball heroes見到隻超4悟空好型，唔知呢隻game會唔會出超4比人抽

魔童 悟飯最好 未來grn同yel sp角都唔多
魔童最come玩 反而我隻力悟最唔come玩 遲下好多red角

會既 不過等週年/億位數下載活動

你地打PVP 多唔多撞外掛

低rank 未試過有外掛

2個星期冇打PVP 今日玩R16都撞到外掛

呢幾日見到最多係對面斷線，然後我唔洗打就贏左

試過遇到D 無限氣

外掛真係咁難捉咩

幾時更新

遇過會搞到我delay外掛
不過都唔多見

最快聽日 應該有埋pool

我都冇去農啲石了，剩係開game 做完每日任就quit

做完基紐戰隊任，依家清每日任算

終於抽埋菲利，齊曬今次既人，但大波始終抽唔到，遺憾

唔知做乜鳩尋晚開始入唔到⋯⋯

20石比達幫拖中sp悟

真係？

這個遊戲欠了一個auto 開關

但今日無公告通知維護 之前預告菲利ex聽日出

可能真係等到第一彈落架先出第二彈

又要等多兩日
課左d優惠石 以備不時之需

我想問，邊一關升隊員嘅level最快

出左聽日維護公告

會唔會有菲利任

主線hard最後一關 / 缺錢既話可以刷ex最後一關 exp都好多

仲以為佢唔記得 希望出埋pool

聽日有啦 佢講到明7月4開

有冇人知
昇龍衝擊120萬個任務
完成唔到既
明明幾轉都over2百萬

要打返佢個活動嘅關先做到

每個新pool 都維護完就出 聽日應該有啦

有邊個會落pool

有咩網可以睇到刷靈魂機率

黎料啦

就來全角色1000

快d更新劇情得唔得

20石中 天上散龍珠畫面

睇你點睇

劇情任，hard mode， 8千經，但你要打勁耐

挑戰任，第8關 5千經，但一分鐘打完

外掛仲有d咩特別地方？

因為真係唔多覺有遇過

有啲係無限閃

是咪今日出超西比達

呢個未遇過

應該係

上網search 到一大堆

必抽

咁利害 我好多冇升 浪費我靈魂石

lag 人機外街 on9完全郁唔到

有金仔抽

19號？

你又知，都未開。。

又變左6點

屌，d updates 唔準時

又有阿包呢張偽sp

呢隻game d 人物逐隻逐隻出都真係有排收錢

唔撚抽，又係d廢嘢混埋

隻大杜好似麻麻地

又賠返20石俾你

你地邊到睇到？

冇野啦 見到你面有link

係唔係又有sp必中券？

隻杜拉格斯同魔童一樣 好似都係專食傷害

魔童同原作一樣 最大作用就係代SP悟飯去死

回番100石 比玩家la

唔要100石要sp券ok?

咁杜拉格斯就係代爸爸受罪

糞驚
仲要 bandie

魔童可補全員1/4血
ex杜拉格斯補1/5血, sp杜冇補血技

不過相信大杜攻輸出應該高過魔童

等緊開ser抽比達

開左 要更新

日任送必中券?

220抽先中

俾我發洩吓.....all in 5500石 零sp

60抽全死 得20石既排骨飯

EX19 20都有D用 等出1718SP

20抽得中2張超西悟

8000石ALLIN 都冇大杜 超西柒達

兩隻新野咩技

好想要悟飯
抽極都無

好想要大杜柒達
願意用悟飯換

見到有紫頭杜仔，20石單抽中

37抽 0SP , 呢個pool有夠伏...

應該準備可以升過1000lv
Ex5隻菲利1300

youtube見鬼佬7000石中1 SP, 仲要係阿包

2000石中左兩隻杜拉格斯 兩次悟空都變超西
但係想要柒達

點解更新唔到？app store仲係顯示open

首先要refresh 你個app store

好多唔同種類既菲利裝備

兩千石一杜拉格斯

分享包膠先
暫時共6000石
有2隻力悟 2隻包
唔中柒達 等陣沖完涼抽多50抽 唔中買個包算
順便博多兩隻力悟 中力悟中到就黎6星

舊比達唔屬於比達一家 得超西比達係比達一家

未組織家庭
所以唔計

二十抽一大杜
隻19號抽到變3星

三十抽中包同比達

30抽0sp

30全死

日抽20石中黑髮柒達

唉 好想要超西達哥

六十幾抽得悟飯悟空 辣殺機率

每日任做齊7日送一隻SP,希望中悟飯
頭先本身120石就中超西柒達,跟住貪心屌多600石得個吉

隻1300菲利3張格鬥卡就打死我隻1000菲利

再補600都係得個吉
即係1320 1SP

愈多人中超西 大波連就愈強大

點解我入唔到驚，connecting 無限load

一抽落去點知柯煙咁濟
total 17300石(173抽):
力悟 4隻
速包 3隻
力達 2隻(new)
力大杜 2隻(new)
幼飯 0

對我黎講成績唔錯
原本頭先中左1隻大杜就收手 點知再中多隻力悟 差一隻可以6星
結果抽埋佢 之後無中包 中其他3隻
剩番1636石 要繼續儲
之前d pool都係抽幾百石 今次d石儲儲埋埋+課少少優惠石一炮過柯煙
溫馨提示 記得要單抽啊 十連明呃咁濟(試過全hero) 除左開頭6000石係10連 之後其他都係單抽中

大波應該排名no.1 太多力屬
依家個陣焗住入魔童 如果唔係隻大波 應該連魔童都唔用
pvp陣 :
力悟
魔童
元氣悟
力達
力大杜
幼飯
係得魔童係唔岩key

係咪連線收得差

中新野好啊 中阿包真係

冇時間玩 想放
event仲有3000石未解

30抽

我十抽全he就放棄左
留石等超二悟飯
有無人知sp悟飯咪話死左魔童會有加成既
如果我死兩隻魔童係咪會再加？

10抽中左2隻杜拉格斯

用rising 10次有8次都比隻菲利估中

我呢d單抽命黎 十抽未試過中兩隻以上sp

如果唔中又要解任 我直接quit

有bug? 唔啱數既

我都係咁
做哂全部但係都係得2/6

我好正常

60抽中4隻悟飯1隻包 杜格拉斯比達呢

請問杜格拉斯比達卡面咩特效

我都係咁 得 3

昇龍要150萬 點打

得左 感激

開頭第一個十連全部Hero 之後唔信邪再30連中大杜比達悟空

先行告退 退坑

6千石 力悟 包 各1

各位請繼續努力

96抽全單抽, 兩個SP比達同力悟, 哈哈哈
無課都嬲嬲地

兩隻同幼飯一樣特效(禁入去隻手就閃下閃下咁)
係力達個背景等一陣時間由屌打19號場景變莊子關心比達場景

我都諗緊點打

保持齊腳了，yeah

命裏有時終須有

幾石中

頂佢，40抽得兩隻sp，仲要係兩個包
好想死

無限輪回新POOL退坑潮

用了1000石

幾浪漫

看見悟飯被人造人殺死，令杜拉格斯成功變成超級撒亞人

原來大杜有背景 以為得斬菲利

打齊任拎石再抽過

比達都有特效，係講莊子關心比達

係喎！都幾盞鬼

每日20石

抽左兩個星期

隻sp 悟空 已經5星

勁

我有個fd今日4千石40連抽0SP，即刻話想棄game 但我4千石中哂大杜比達同悟空，隻悟空仲要五星埋，搞到佢情緒勁低落 其實之前布羅利都試過，佢30連抽又係0SP，我個陣2千石20連抽中布羅利、悟空同阿包，佢當時心情同而家一樣，但之後振作返，跟住成日都一齊討論隻game，但經過頭先佢30連抽0SP之後，我feel到佢唔多想show我，一味係咁話hea玩算 而家我都唔知點面對佢好

無嫁啦 抽野驚係咁 實有人歡喜有人愁
你有你繼續玩 佢有佢唔玩

利申 我都898被踢出局了

有一個辦法能夠令你朋友開心番，你懂的

🍌

Report 左 客服， 唔知有無人理喇，如果無左張必中卷一定小爆佢

我估官方會賠野 聽聞好多人出事
利申正常解到任

要7張抽一次🙈

唔通一張一次？

1張7次

20抽中SP比達悟飯十九二十號

有冇人做到rising 1500000？

課4000石定regame

好想要隻超級柒達 好唔好re game
依家有力悟3星 2星普通柒達

20石抽到柒達 但我想要杜

20石抽有downloading，又紅色天空加一堆飛船，仲以為中硬新SP
點知新就新，但係隻EX合體魔童

😞尋日抽獎劵個bug係咪冇fix

我個fd同我都係零課金

其實都唔需要regame住，試下博下佢張sp扭蛋券先

我要柒達😭😭😭

我覺得唔好一到2兩點就狂抽，通常 有重置時間，4小時後 or 6小時後抽比較好

所以如果有油王將重置時間前嘅 sp抽晒，其他人即是抽不到，冇錯，係

我琴日18 點左右抽中

呢個遊戲最多都係7星，足球小將點解咁難抽，因為有啲油王真係幾萬咁課，而小時候喜歡足小嘅師兄而家都係40至50歲，真係有經濟能力，課到變S99 即係要抽99隻，其他人想抽到1隻都難

miss 左尋日個每日任，攞唔齊抽獎卷，GG

呢個pool好正，1/5機會出大杜或比達，睇埋個日期應該可以抽到2次，機會又黎喇😍呢排抽唔到既唔使灰心 希望在明天

咁你就慘了

佢自己D任務都有bug 7張1次 要搞好Dbug先

同問試過出三隻1000升爆晒三格既剋埋屬兼冇一隻俾佢剋都上唔到150萬

用2隻唔好用3隻

其實個原理係乜

帶2隻 一隻剋屬1000lv,一隻低lv 儲齊珠

低lv 果隻死左佢開昇龍就過到

低lv果隻要死 ?

原來諗住出呢3隻挑戰1500000，但都係聽上面師兄講出2隻

rising好似係越少人+少血越高傷

搞掂！果然係一隻1000剋屬，另一隻300左右儲龍珠，跟手死埋佢就成功 唔該樓上個位巴打

好撚on9
fb用副acc 冇認證
俾fb封左
而家acc入唔番 痴撚線

差唔多解哂d活動任務

咁大劑

有乜理由人越少越大傷

咪就係 我之前仲出哂6個1000 諗返起都嬲鳩

用fb綁定真係好on9

分享個人對力達同力大杜評價
力達
z能力:力屬+打擊攻防，唯一滿意係佢既z能力 有加攻防
主動技:-打擊卡cost15，雖然用5氣就出到 但得10回合其實好少 同埋夾雜氣功卡變相實用性下降
被動技:頭20回合有20%打擊加傷，本身唔係打擊類型 就算加左atk效果明顯不大
特殊技:加自身15%血，有少少作用 但24cost都好少用得上
4圍:打擊氣功攻擊唔高 打擊防超高 但氣功防就超低
總結:感覺呢隻可入可不入隊 相比另外兩隻力屬sp 呢隻唔會優先考慮上場，如果有力大杜+力悟 可以放後備要z能力

力大杜
z能力:混血撒亞人type+氣功攻，暫時最大得益者佢自己 而sp幼飯玩打擊卡 氣功唔太適用
主動技:究極技，有多招大一向都有用 仲有個bonus可以100%令對方出血，同埋好型
被動技:協防-40%傷 菲利軍+傷，前者可當力屬wiki咁有用 後者暫時都有用 遲下出更多卡就無咩用
特殊技:加傷，例牌野唔講
4圍:打擊氣功一般 比力達高攻，雙防屬於高
總結:有多招大又可以減傷 已經可以優先考慮入隊 一個字:正

如果三隻比較優先落場(力悟 力達 力大杜)，
力大杜>力悟>力達

咪係 比佢吹帳

facebook 會問你要一張相黎認証,堅自拍一張俾佢

屌佢
自拍完唔知幾耐先解到

幾日後就得，我曾經做過呢個動作，而家可能更快

希望喇 想抽杜拉格拉底斯
己經草左5千石

快就一日，我朋友試過

求高人指點：
對家點樣計44萬戰力出黎？

facebook 係用呢張相黎check 網上有冇相同嘅相，用黎証明你唔係機械人

電腦黎

打哂d任都抽唔到呀屌

60抽得3隻孫女
冇晒石攞

3包真係灰到賴屎...巴打有冇課?
中包慘過唔中 好似冇中過咁

回氣快係E家個PATCH跟本就廢

最後一關菲利好撚難打

是咪得我一個係夾硬谷上150萬

三隻1000 lvl 都應該可能過到了，最緊要克屬

最緊要悟空死左先好殺無閑 如果唔係隻悟空射2下波就秒1隻

直接拎隻大波殺哂兩個撚頭

我平均打20次會有一次輸我通常用呢2隻再搭多隻唔同屬性或什麼超戰士去解任打得多呢關仲有個好處係刷金裝

利申：活動已全解

但佢隻悟空同菲利真係好堅揪，試過俾佢撳贏昇龍衝擊，我記得我撳到970，電腦居然撳到977 我個口即係講DLLM咁都得，呢關個電腦真係鬼過閪

我無博羅利

如果冇布羅利應該幾難打，唯有用元氣悟空搭啲勁裝備

隻菲利都係煩招定身
係隻悟空真係好撚痛

而家好缺紅色靈魂1同3，悟空都未升爆第三版，而家又要升埋大杜同柒達，真係唔夠分俾3個角

菲利個招定身真係好似冇鳩敵，十次有八次都俾佢定中，之後佢仲博必殺車埋黎，仆佢個街成半行血冇左 真心都幾難打

都唔知幾時先解放1000以上，眼見菲利個關隻悟空已經1200，隻仆街菲利仲1320 我自己就得個1000，真係難鳩打

好撚易打咋喎
用隻換領返黎既悟空都清場啦

咁多位巴打求救 點攪
fb解封左 又冇換手機 但唔俾我繼承

你要先 uninstall 你手機上 嘅 facebook app, 跟住重裝過 遊戲 ，跟住佢問你 用咩繼承

你揀番facebook, 就會彈出網頁版嘅 facebook

如果你嘅遊戲係用 facebook 繼承資料

你嘅手機就唔可以有facebook app

但我冇裝app wor
會唔會係因為我係網頁登入左？

痴撚線
解封完 入到
又要我上傳照片審查 係咪on撚9
想打機者 facebook呢樣真係好撚煩

之前仲硬膠膠係咁刷紫魂石3 以為超西達會係紫屬 點知兩隻都係力屬

菲利用定身可以後退避 招技得兩格距離

我都估唔到大杜柒達都係力屬

鳩估下星期三應該開放lv上限
依家主線都過1000lv

最緊要係又要比隻大波蓮恰

好彩我有大波蓮

終於第一次20石中sp 大杜 又可以儲石

大杜真係幾好J

而家又儲返5千石，留返下個pool再抽

打呢關可以儲紅色靈魂又可以升LV

6點正，20石中悟飯

但估唔到悟飯個數值會咁高

垃圾驚
又死

攻擊力真係好高 比起阿包果d真係勁幾倍以上

恭喜哂
利申又中hero

幼飯勁抽 用埋主動技好似上電咁
話說琴日用幼飯1打3個(我用大杜+魔童 但死左)，對面用魔童(綠血)+大波(殘血)+黑達(綠血)
開頭意外地死左兩件 心諗以為無行 點知死完魔童後 幼飯d攻擊力好似癲左咁 3下搞掂黑達
最後我隻幼飯殘血到一下普攻秒 好險

總之幼飯一定要搭魔童一齊出，如果人地出大招就即係換魔童出去做炮灰，只要魔童一死，悟飯就真係勁到仆街

中左7達 好想要SP菲利同 SP大杜

又話維護完有補償既 乜柒都無

我係咪中bug 上網見到有d人又係咁樣更新完
就繼承唔番
唉

allin左九千石一隻大杜同柒達都無，仲要出左4隻阿包比我
好想棄game

想問下新手想玩，依家係咪無左送個2000幾石啦？

抽埋 2星期果兩張必中卷先啦
抽野驚 係咁

到時5中 都大把人棄

600級包勊屬打唔贏 400級大杯反而贏

一晚巴西對比利時打哂 清埋d任務又可以放置

無大波 係唔係無可能解到150萬傷害任務

我最多打到120萬

已經lv1000克屬加一隻300lv儲珠

點都打唔到150萬 好sad

自己去#712睇

跟足巴打提供方法

一樣三星悟空

131萬 sosad

紅色克黃色wo

笑撚死人咩

我都唔係用大波打，我用1000元氣悟空出昇龍擊前（用綠色特殊卡加攻擊修害15%30秒）+EX 300悟空記得臨死前開（自身技能降對方防禦）再之後死埋！你試下咁睇下上唔上到150萬 最好你隻元氣悟要開哂靈魂格仔

你試下用我方法打菲利第四話試一試

sorry 係wo
潛意識覺得包太廢

100件黃點金裝先得1件雙黃點

5星包都唔升佢 仲廢過免費sp元氣悟

仲未試過有雙黃點

包只係裝到一銀一銅

帶隻無限入去死左佢，超悟爆特殊搞掂百七萬

花費5能源個任做唔到嘅

我都係

屌！又有bug 花費5能源做唔到，用石爆左2次氣

任務list上仲見到傑紐同拿迪斯任，係咪bug?

有冇人拎到補償 佢仲差我一張卷

計埋今日 正常係咪應該有4張？

正常係有4張，但今日都唔正常

咁都唔補返 係咪咁撚狗呀

我日日做晒 而家得2張

一樣，根本唔想券sp比人

係咁report 但feel到跟住一定抽唔到野

是否應該棄驚？

好黑

我算好好運

我仲有兩個20抽show 唔到，一樣係全hero...

十連抽入面全hero真係會嬲到爆

因為我都試過

有冇人5能源嗰個唔郁

有呀
用左石爆氣都唔郁

佢尋日維修左d咩... 每日任務，變每日有Bug

琴日負碌神運

所以7張抽1次好撚危機四伏
bug下bug下 一次都抽唔到
利申:之前已經冇左一張

有冇投訴？
班仆街可能見18日廢事理我

真係勁 我都未試過十連可以出3隻SP

尋晚有個十連出左兩隻阿包

個隻爛鳩包出SP，都唔知出黎把撚，遊戲商真係fuck撚左，正閪SP

之前又係死負碌20石中咗杜拉格斯 不過抽嗰個畫面好奇怪 天空無飛船無變超西俾人打到仆街諗住出硬hero點知出嚟嗰時隻蛋升咗兩級sparking

痴線game
之前20抽布羅利0 sp
靠每日特價抽到布羅利
今次30抽得1隻 潘
都絕絕地望
又係靠每日特價抽到杜拉格斯返黎

10連好多次都係8隻he以上

日任叫我消5體 打到一體都無都未做到

想咁樣昆我少咁日sp卷？

屌真係on9 有冇人都試過明明做完個任都話未做完

花費5能源....

上面好多師兄都係卡咗喺每日任務消5體

依家都唔知點

應該全世界都係卡咗喺嗰度

忍唔住手抽sp 杜 21抽終於比我追到喇

全世界卡消5體

啱啱想留言講， 打培植人一下都用五能源， 但都無完成

全世界見證大奸商

五體on9

100石賠償啦

直接賠一張SP卷囉

花費5能源個日任做唔到既？
唔係姐係用5體咩？回左兩次體都做唔到

update左27kb 唔知係咪整返好 未夠體試

Fixed ok now

我做唔到好多活動任 好似超戰士個啲 有冇人同我一樣？

超戰士要打菲利活動關先計
打其他關唔得

要用「超戰士」果D上場先計一次

佢老母 第一日果張都係唔撚賠

27kb dl完都無變

我清咗喇！你要而家再消費5氣就搞掂

仲有邊啲係打菲利活動先計？

只要左上有菲利樣既就要打菲利活動關

唔該晒

想問下呢d logo 解咩？

做梗任務
訓練梗

我前日張卷呢！？？ 送20有L用

岩呀 屌佢老母 我都冇撚左前日個張呀

每日任務完成都唔止20石囉 DLLM

咁即係如果之前中bug，而家手頭上做齊哂任務都係得3張？？

350$ 有意tg

屯門天水圍可面交

面交個感覺好搞笑

正常完成埋今日任務會有幾多張券係手 我得3張

跟足上面啲巴打去做，悟空搭隻廢角，死左去，再爆大技，都係唔過百三萬，可能我未升三星

仲有後着
洗牌洗幾個加攻特殊技 再rising

多謝ching提供方法

過到啦，開埋張綠卡爆埋角色技，百七萬超額完成，唔該巴打。

加幾隻藍色 Z能力一定過到.

難D啦 冇魔童冇大杜 之前有位ching全齊(果時10隻)加4000石先賣$350

無聊望下阿樂啲技 佢又中槍了
上次對賠植人自爆加傷 今次對19號

咁我呢個賣唔賣到500

上傳唔到圖

仆街啦 冒險唔記得交 miss左一次日任

差排骨飯同超西達 賣唔賣到800

暫時市價HKD 600

齊角 都係值$600

我冇你咁齊

菲利最尾關好難打

1隻力1隻速1000 慢慢打就ok
係嫌煩 一起身打10次都幾係野

今日十抽終於中柒達
前後9000石先中到佢

有大波都打唔到百五萬我係咪應該去死

通常起身都用卷算 要番工趕唔切慢慢打

打第4關 拉多隻低lv+打擊攻就得

一起身打五體關，食lunch都係打五體關，其餘放工先打

半棄驚，所以活動任清晒，hard mode又攞晒星，都係得嗰千二石
sp又唔到我，冇動力玩了

我都係岩岩10連又係中呀樂 我屌

唔洗死 比多次其他ching個懶人包你
放大波+1隻300lv
其他加Z能力湊合用 冇可以用其他
300lv 草龍珠 好輕鬆就150w以上

ching 抽埋張sp卷先 唔好洩佢老尾
雖然係包包卷就加速棄驚

一定要單抽，我除咗首抽係10抽，其餘全單抽

真係睇運 我100石既單抽未中過好野 SP全部都20石同十抽出

我開始時都玩5個帳，而家死剩兩個帳號

5個帳
我由頭到尾都係得呢個帳

從來未試過100石中過好野

純粹真係鍾意龍珠先繼續玩
升爆左三隻自己最勁既角就無止境pvp...

利申冇大杜冇菲利冇排骨飯

我已經HEA打 唔係日任我連PVP都唔會玩

pvp升級太慢 10連勝先上3-4lv

same here
我pvp一日玩一次

得我咁勤力追排名
利申43rank 今期追到45rank就收經

開頭易升打到30幾就冇打 之後難升更加唔想打

第一次單抽中sp

值唔值500蚊

我覺得有喎 萬五石都$500啦

其實我想問下你哋pvp有冇咩經驗之談？

有大波，菲利，值$500

一齊賣 抽極都冇悟飯

Nice

都係狂打 呃到人閃就贏
同埋依家pvp搵對手改善左 幾乎最盡都係低自己3lv
睇黎笨大聽到我心聲

悟飯係暫時勁啫，遲啲嘅斯路版悟飯，一定先係必抽，所以都係大波加菲利就係歐帳

咩係歐帳

歐帳咪即係歐洲人
好彩咁解，唔係黑人
我係純粹想儲埋隻悟飯，超西達達會課金

單抽中悟飯

我打pvp有個難題
假設一開波我先攻 佢閃 佢打我 我再閃 之後我打完佢一set
咁我當下就冇氣+冇瞬移bar 對手就氣有瞬移bar
正常我即轉人 咁佢就會攻過嚟 變咗佢先攻 我就會閃先
同樣地我就一樣咁食佢一set
有冇辦法我攻完佢一set 之後唔食返佢一set

痴d運先

每一日都係機會！20石單抽真爽

跟風 排骨飯一碗都好呀

我琴日都中排骨飯

有得食就算 好過又天津飯又餃子

我早兩日中閪包咋

其實中閪包可能慘過食屎 我之前中過，我隻閪包都四星

普通蛋再爆做sparkling 蛋

但係係基紐隊長

精選三寶 基紐 包 排骨飯
中sp都比多D西野你 我好少聽單抽中魔童之類

我未試過普通蛋爆做Sparking蛋

我個陣單抽中悟飯我都O咗嘴

希望聽日嗰張SP扭蛋生生性性，求神拜佛要中大杜或者柒達

第三頁靈頓有冇人開晒都show唔到100%

98% 係極限，冇得再升

原來係咁

我更低要求 唔係包就ok
我都想要比達 可以買埋件skin著下
有冇ching有個skin睇下

唔好買，好伏 ，一陣up圖俾你睇

中bug少左張呀dklm

你睇下係咪呢套

如果佢真係唔補，咁少左張個d巴打得6張券咪冇用 睇佢個活動應該total有14張扭蛋券，即係係兩次抽SP既機會

得6張扭蛋券個d巴打到時唯有6次單抽博一博

有冇人知咩事

到今日為止係6張券？

我隻菲利就係單抽，布洛尼就最後一日10抽中
所以先仲有萬5石

係7張抽1次

係喎 自膠

係呀！做埋今日任務一共有6張券

屌呀， 啱啱無咗個百五萬任務?
我用比達打到一百五十九萬攻但原來個任完咗

點解可以唔補咁撚狗
明明係佢地自己bug撚左

咁快完左咩

試下report返俾佢地客服

你要打菲利D關 唔係排骨飯

噢 自膠

唉爭少少，得一百四十四萬

差唔多了，可能再升啲格仔就過到

我係用巴哈教嘅果招

【心得】昇龍衝擊 簡易打出150萬

已經日日report緊
得個觀頭email覆話叫你留意公告

客服正仆街